有無人好期待彼思套可可夜總會？？

彼思出品
今次個主題好似好吸引
有預感會幾催淚

暫時覺得toy story最催淚
最後安仔同玩具道別個下真係

用frozen引細路同家長入場

等睇優先場
睇預告感覺會好感人

睇左幾篇影評 話好感人
不過都要親身入場感受
始終個個口味唔同
優獸大都會個個都讚 但我麻麻地

今個月已經有優先場
睇預告有種inside out溝toys story講家人同成長既感覺
我覺得zootopia人物正過個故事 但係舊登都推左幾個post 好鬼正

睇錯左以為今個星期上映
原來係優先場
要等多一個月

唔知香港係咪特登就聖誕檔期先上 支那好似今個月上

仲諗住星期日去睇
唔怪得電視好似仲未有宣傳咁

電視未有廣告 戲院出左宣傳同網上新聞出左鱔稿了

大有次睇戲見到依套動畫嘅預告已經好期待

不過見到話人類闖咗入死人世界
就會諗係咪個小朋友炒車昏迷先去到
好似徘徊生死邊緣咁好鬼心寒

迪士尼•彼思《玩轉極樂園》預告3

香港既配音組合好新鮮
btw 12月28號先上 on9

原來香港叫玩轉極樂園